廣播處長梁家榮提前解約，現任民政事務局副秘書長李百全3月起出任廣播處長

Cut 咗bbc都冇得做

港台玩完

可準備變喉舌

RTHK正副都係AO

突登等d人簽晒聲明先公佈

睇怕遲下警訊繼續喺港台出現
喺黃金時間內播放戰毒

鏗鏘集會變成點?

寫到好似梁家榮主動解約咁DLLM

CCRTHK

鏗鏘集、頭條新聞一定唔會再出現架啦

其實都預咗一定最容易淪陷，直頭係港共地頭

肯定會畀人delete
仲有The Pulse

之前係咪有人帶頭搞Back up晒所有節目

gg

就係因為被逼cut BBC, 先一定要走。

扮搵唔到人 加自己人

遭解約

下個月既鏗鏘集應該都會似cctvb / 星島咁偏幫藍屍

正如佢會訪問空姐牛肉飯，話自己俾黃絲逼到幾慘，要養一家大細，政治化整到小市民冇得做生意

要改名叫RTCC

支聯辦尋日先換個搞文宣攻港人心回歸嘅賤人黎
今日港共就炒人， 時間真係啱啱好

RTCN

民政局一個秘書識閪廣播局運作？

哲學有計偈接得